<resources>
    <string name="app_name">Mäxxle</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-9820721643295933/2665956719</string>
    <string name="title_activity_rules">RulesActivity</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="action_rules">Regeln</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="toolbar_rules_caption">Regeln</string>
    <string name="rules_caption">Mäxxle Regeln</string>
    <string name="rules1">Gespielt wird reihum. Wenn du an der Reihe bist, würfelst du, indem du das Smartphone schüttelst. Verstecke
    deinen Wurf und gib das Smartphone an den nächsten Spieler weiter. Dabei sagst du ihm laut, was du gewürfelt hast.</string>
    <string name="rules2">Dein Wurf wird wie folgt gewertet: Die höhere Zahl ist die Zehnerzahl, die niedrigere die Einerzahl. Hast
    du also eine 4 und eine 5 gewürfelt, so hat der Wurf den Wert 54. Päsche sind mehr Wert, als zwei unterschiedliche Zahlen.
    Der höchste Wurf ist 21, auch Mäxle genannt. Wenn du ein Mäxle gewürfelt hast, ist die Runde beendet, denn keiner kann dich
    überbieten.</string>
    <string name="rules3">Jeder Wert, den du würfelst muss höher sein als der deines Vorgängers. Wenn du einen niedrigeren
    Wert gewürfelt hast als dein Vorgänger, musst du lügen. Das heißt du sagst irgendeinen höheren Wert an und hoffst, dass dein
    Nachfolger dir glaubt. Dieser kann nämlich den Wurf aufdecken, falls er dir nicht glaubt. Wenn er recht hat, hast du die Runde verloren.
    Hat er dich fälschlicherweise als Lügner bezeichnet, hat dein Nachfolger die Runde verloren.</string>
    <string name="rules4">Dein Nachfolger kann dir natürlich auch glauben, dann geht die Runde einfach mit dem nächsten Spieler
        weiter. Jeder Verlierer der aktuellen Runde muss trinken, falls ihr das Spiel als Trinkspiel spielt.
    Als Trostpreis darf er die neue Runde beginnen. Bei einem Mäxle müssen übrigens alle trinken.</string>
    <string name="rules5"></string>
    <string name="rules_values"></string>
    <!--ID for testing only:-->
    <!--<string name="banner_ad_unit_id" >ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>-->
</resources>
